這兩天應該都是乾燥的，除了可能有零星的小雨或陣雨。 華盛頓地區天氣預報:下午晚些時候或晚上有陣雨，週六A點可能有陣雪。 2021年1月15日，華盛頓郵報 
 也可能會有小雨或陣雨，尤其是在南部和東南部。 下午更新:在2021年1月11日，Ian Livingston |華盛頓郵報|之前，今晚可能會有陣雨 
 早上可能會有幾場小雨或陣雨，但如果出現的話，時間會很短。 華盛頓地區天氣預報:今天有陣雨，今晚有大雨。 卡姆登·沃克，傑森·薩曼諾，2020年12月4日，華盛頓郵報 
 雖然今天的天氣比昨天明顯涼爽，但我們今天大部分時間都應該保持乾燥，雖然可能會有零星的陣雨或小雨。 華盛頓地區天氣預報:今天多雲，涼爽，今晚可能有陣雨; 布萊恩·傑克遜| 2020年11月22日|華盛頓郵報 
 隨著時間的推移，也不排除會有幾粒糖的可能性。 華盛頓地區天氣預報:今明兩天天氣晴朗，氣溫升高。 卡姆登·沃克2020年11月20日|華盛頓郵報 
 在酥皮上刷上蛋液，撒上芙蓉和胡椒粉。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 用紙巾把雞肉拍幹，放在平底鍋上，刷上橄欖油，撒上鹽和胡椒粉。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 撒上面粉，煮30秒，不斷攪拌。 做這些赤腳伯爵夫人雞肉餡餅|Ina Garten | 2014年11月29日|DAILY BEAST 
 一些蔓越莓乾的酸味和一點海鹽使這些餅乾成為我最喜歡的。 做這些赤腳伯爵薩鹹燕麥巧克力塊餅乾|Ina Garten | 2014年11月28日|每日野獸 
 把一張薄紙放在案板上，刷上黃油，撒上3 / 4茶匙的麵包屑。 赤腳伯爵夫人的巴黎美味之旅|Ina Garten | 2014年11月27日|DAILY BEAST 
 不要在革特傳揚這事，不要哭泣。要在塵土之家把塵土灑在自己身上。 《聖經》，Douay-Rheims版本| 
 撒上櫻草和柳葉，放入餡餅盤中，蓋上厚厚的香蒲和沼澤草糊。 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第152卷，1917年5月16日。 |各種 
 他們發現了新的河流; 乾燥的山谷開始灑滿綠色; 他們又看到了田野、樹木和葡萄園。 上帝的意志! |威廉·斯登戴維斯 
 在玻璃杯上撒一些細沙，把沙子弄溼，用鐵箍光滑的邊緣在玻璃杯上摩擦。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 我要在它們身上灑上薰衣草，把它們放在心靈深處的暗室裡，在那裡我們保存著珍貴的東西。 《佩內洛普在蘇格蘭的經歷》|凱特·道格拉斯·維金